殺人鯨資本：飛鶴誇大收入 估值應為5.67元

- 認為飛鶴誇大收入，低估數十億美元的運營成本
- 飛鶴股價估值應為5.67元，較昨日收市價15.82元，低約64.1%
- 殺人鯨資本亦指，已沽空飛鶴。

殺人鯨資本，你是不是玩命